女學神撞石壆四輪朝天 師傅：真係反應唔到

下午4時許，一名24歲女學神沿荃灣青山公路進行駕駛練習，駛至大窩口支路時，懷疑猶豫不決，失控撞向路中石壆後向右翻側，教車師傅與女學神一度被困，其後自行爬出車廂。女學神手腳受傷需要送院治理，姓馬的教車師傅表示由於事出突然，坦言「一秒鐘嘅時間真係反應唔到」，所以來不及煞車而釀成意外。

私家車四輪朝天。（詹家志攝）

女學神腳部受傷，經救護員包紮後送院治理。（詹家志攝）

女人揸車

師傅洗唔洗釘牌？

要，車都無埋

唔好害人啦好心佢